磁通量與磁能線學術探討區

你條j 磁場亂左，搞到陽痿

點解light speed 係最快既?

F=ma

E=mc^2

V=delta BA/delta t

邊個叫我?

有咩想討論